頭先我屌到個黎見工既FG流眼淚

乜鳩都唔識 仲開我15000一個月
仲要求星期六日放假
屌柒佢 一萬一個月都俾多佢

你同佢講 我都星期六in你啦 你點解會覺得星期六有假放

廢青毒撚講少啲廢話啦

我係岩岩比你屌到喊嘅fg

有無叫佢跪係度？

夠膽同我講星期六日例假
諗諗下頭先我真係算溫柔

梗係有 跪係到求我

咁撚大膽想五天工作傻撚左？

我岩岩全程錄晒音想唔想聽下

我都剛剛都見左份工
我開價三萬星期六日唔番

個hr同我講一萬一都俾多我
我屌撚到佢番佢老母個閪到喊
咁閪
劉備你老豆啦

食撚屎啦FG仔
收你地皮 8000都俾多你地

唔係針對90後 但佢係90後

Ching ho ball

無啦 90後就係原罪